公共泳池潛規則？

其實去泳池游水，有無潛規則架？

連續兩條線四五個人平排咁游過黎，
仲講乜野左上右落？左左右右都封晒點游？

跟住仲有 d 無租線既疑似教練響到教游水，
你教自由式又迫班靚仔游快 d 都算，
d 靚仔唔睇有無人我當係班靚仔衰。
但個疑似教練仲叫 d 靚仔游背泳，仲叫人游快 d 唔使理其他泳客？
跟住游到半個池又折返，又係游背泳，又撞埋其他人到…

其實咁樣有無得投訴架？

早兩日喺天水圍個池都係咁上下 以後去沙灘/會所游算

有嫁，同救生員投訴

垃圾廢老游水唔撚睇人
亂鳩咁撞
快啲浸死呢班社會寄生蟲

投得黎都避左

加上口同鼻拗

唔想撞人咪係屋企個浴缸游囉

教游水嗰班同旺角賣藝一撚樣 佔用公共空間謀利
包起成條線教就冇得拗
但你俾嗰少少入場費開班 完全無成本 屌你

唔會投訴撞到人o個堆啦，
係投訴都係投訴做教練o個堆。

又要教，又要霸住池邊條線，
人地個泳池出入口都比你同班靚仔塞住左，
然後火車咁游自由式同背泳，
仲要不停叫班靚仔游快 d ，好似完全唔怕撞埋人地到。

夏天游水就好似玩緊青蛙過河咁
個D咩狗仔會獅子會又霸撚住大半個池

我都想講 班細路唔睇前面 得味向前游 (無計，游得慢又比教練罰)
宜家改左游夜水 都逼自己改游中間線 ～～～

總有d人打橫游

前日早放工想去游下水，我見池邊班靚仔火車咁游，游到死晒狗咁都唔想搞到人，
咁咪移去中間諗住唔阻人，點知去到中間有半個池比人拉晒線，
想靠住條線游點知又有另一班響到教緊。

咁再移過少少，游到四份三，三四個大叔平排游埋黎，家陣係咪要識潛水先游得 ...

去泳池游屎水